Sigma 維修部響應612 罷工！

直線引人入支新鏡

幾時出多啲e mount鏡

你老母個閪唔知點解成日都好撚大陣精味

生著你依D傻閪真係死撚左佢好過

典型索尼用家

屌你老母臭閪 你唔上去咪無尿味囉
btw 你痾尿係提起左腳定右腳？

佢應該係失禁隨地癩, 三隻腳都不舉